［狂賀］摩 連 奴 英 超 第 一 ！

今季曼聯主帥摩連奴已取得兩面紅牌
其他英超球員最多只得一面
盡顯魔性呀

source:

爽呀！